香港隊入左世界賽

恭喜HKA
恭喜呀貴
恭喜unified
恭喜kaiwing

乜野世界賽

係咪得我一個唔知

入撚到圍再講

幫佢地打氣

系！支持香港人！

支持

垃圾GAME都好講

好多人玩